頭皮問題

呢排唔知點解多咗頭皮屑
明明之前冇乜
冇轉過洗頭水 關唔關轉天氣事

lm 試下游水。應該可以解決問題。

冬天喎